時事評論員盧斯達

時事評論員盧斯達（1）：後生仔慘到咁寧坐10年監都要衝 就是監獄裏外沒分別！想香港重新發光 所以才講光復香港 為何要拱手相讓我們的家園 駱惠寧統戰肯定失敗 「愛國」能靠嚴刑峻法 打壓令港人更有共同痛苦
2,651 views

Pish一下